戰地風雲5 簡直係垃圾

同初代或頭幾代比
跟本唔知做乜9
成隻game節奏太大，一重生已經係戰場旁邊
太著重步兵，載具重要性大減

暫時諗到咁多

屌你老母

玩返BF1好過

一睇就知唔識玩

坦克冇步兵配合緊係垃圾

咩叫節奏太大
你唔想重生係戰場旁邊咪下下重生番屋企囉 冇人迫你架wo
BF不嬲都係著重步兵架啦 你要著重載具既去玩wot啦好嘛
up埋啲垃圾出黎為屌而屌

女權打J game

笑撚左 唔通之前bf3 bf4架坦克有夜視 黑白鏡 場場殺5x 6x死0 做得好好

唔求乜野 BAN撚哂啲外掛已經滿足

BF1 已經啲外掛進化到隱形 DLLM ON撚9
都唔知啲大陸狗打機打到咁 仲有乜意思

乜撚野係節奏太大

唔通次次死完跑返5分鐘返戰場會好玩D咩

唔係喎，bf初出時候係用載具做賣點，今集地圖又細又少載具，即刻冇晒bf味道，以前c4車仔玩法都冇埋

bf1個陣迫鳩你用女角都冇咁多人屌
bf5有得比你揀用男定女就反而比人屌女權打J game
其實你玩過隻game未?

1942果陣部坦克廢的
係bf3打後先誇張

個地圖大多四倍會正常啲

1942 係可以 chill 下揸船揸車去前線

依家係個個小明咁死衝爛衝，只有前線

識用都好勁，尤其tiger
隻game個節奏又太快，d人寧願死完去推屍，又小人做medic

Lm
今集mg壓制完都係俾狙一槍爆頭
突擊兵真係好勁
不過有得起掩體真係好正

太快， 打錯
要玩過1942 bf234就明我講咩

係，以前邊有咁爛衝，因為好快可以從生再衝，戰線又唔遠

反而鍾意5多過1
1真係垃圾啦
5除咗左膠當道同故事戇鳩之外無咩大問題

呢集先叫慢返

bf3 4 1先叫快喎

岩漠場對面架飛機殺90死0 打極都打唔到佢落黎

想問下ps4 bf4仲多唔多人玩？

今場主力推突破mode搞到個地圖好鬼細
同埋突擊兵一堆揸哂半自動打中距離
變左醫療兵去衝

成個戰場都係女角
周圍都係淫叫聲 點投入呀大佬

唔明咩叫"節奏太大"

99死0成日見
配埋1000磅炸彈真係比佢炸到關Game算

掉撚轉哂

出返1942咁重多人屌呀

跑成場先殺到幾個人，兵種又細分得多
到時又屌晒黑話比坦同戰機屈

4號個patch buff medic d smg射程

講真支mp40 中距已經好勁，再buff不得了

女兵俾人打中尻叫太大聲
見著一堆正規軍拿平民武器想嘔

btw已退錢

平民武器？

一復活就炸死，我地長期冇坦克用 真係玩到想走場

故事個黑鬼丟手榴彈落坦克到人手封蓋唔走 係咪正常?

悶撚到 twitch 都無咩人睇

都係覺得bf3 bf4最好玩

Twitch真係Fortnite稱霸
觀賞性高 表演性質重
其他驚就算好玩都唔好睇

依家隻 game 根本考神反應
同跑 online 加射擊 有乜分別

1942 好玩之處就係跑全場
PUBG 都跑全場啦 咪又係咁多人玩

地圖太細 真係太細

Pc多外掛到 又唔做啲野解決外掛

都尚算正常
延遲引信通常有4-5秒時間,足夠比人執返起扔走
不過由手榴彈引爆炮彈炸飛坦克就
就算引爆到個黑鬼應該身手異處無時間比佢講遺言

感覺今集地圖做得無咁好
上集有高低起伏，城市/城堡，陣地戰，壕溝戰打下

今集好多據點平地，玩工兵起沙包比人火箭炮射2野爆 之後又繼續起。

佔橋仲on居 清哂橋底 敵人又上哂橋
辛辛苦苦攻上去，佢地又落番橋底

同埋無左戰爭巨獸 有時打征服 個比數會拉到差200-300，d人走場又唔自動平衡隊伍，變到30打20，無左拉鋸果種緊張感覺

今時今日d玩家要爽嘛

九成大眾化FPS game都係沖沖沖同殺殺殺嫁啦

Pubg同呢d得兩方打嘅fps都唔同類，好難用黎比較
Bf1沙漠場d g旗次次都得2-3條友拎就知，面家玩bf嘅人唔到1942個時

愈來愈Call of Duty化
個場愈黎愈細坦克就愈黎愈少
迫人去前線互片黎加快個遊戲進度

今條征服個後追好撚勁，唔輸超過150隻真係會係啦啦比人反cup

不過今集都係大行動好玩d, 次次都打到好激，唔會好似征服咁，有時會悶到仆街

做支援又唔扔彈藥包
做醫療又唔補血
一味死衝前線碰碰碰
做攻方又唔理自己個邊有人數限制又唔搶旗
不過自戰地2都已經係咁,咁多年大家都係咁玩

bf4 真係再戰十年

英雄主義就幾時都有

不過bf2個時見到會爽嘅玩家一定多過而家

好記得bf2 一定有人放到成地彈包同藥包

依家唔打機，以前打1942好好玩
1942以後出嘅就不了

1942玩唔到之後已經轉投cod

成日打人五六槍都唔死，但比人一槍打死
完全無1942感覺

乜鳩大行動
明明第一日都攻唔入
但都仲有第二日
唔係好知咩事

bf3同4仲係好好玩

ys, 完全唔明個故事舖排

知唔知ps4版多唔多人玩

你係咪唔識玩炸

真..戰地同其他槍GAME唔同分別就係有D載具
好大威力.你會感受到壓迫會怕
依家D坦克飛機D人見到成班好似狗公見到女咁衝去打
仲要D狙擊手根本唔可以呢埋慢慢打
D節奏快到你唔跑人地就已經係你背隻

轟炸機我就唔敢沖去打喇
屌佢而家呢個patch無敵呢

又唔係一定邊走邊打嘅 冇人叫你一直沖去目標度 其實佢都鼓勵你包抄搵有利位置

至於載具 屌 次次架車擺好位 諗住轉機槍手位射 然後就有newbie上司機位將架車沖去敵人目標度送死

唉 玩到無晒心機
醫療兵又唔救人
又隊隊都有sniper 人地要去搶點 裝炸彈
啲隊友企定定係到
死左又要跑成分鐘
又死過 又跑過
仲有轟炸機
尋晚見到個殺120死0

屌好撚差今次體驗
利申 玩過咁多集戰地

呢個真係1942開始就有呢d白痴
屌你老母你痴車坐完就走啦，係要揸走我部野

今集
同野團玩不如唔好玩

而家4個人冇溝通慘過食2舊屎
不過有溝通今集就會feel到好撚正

唉 都唔係個個有時間啦
戰地4同1玩野團都好好玩
今集無得自動回血 搞到好依賴隊友
有好有唔好

一齊衝又屌 成堆camp狙又屌

其實由bc開始我就好憎佢個補給系統
其本上載具同單兵嘅補給同回血，完全唔洗考慮，一直沖就得
Bf3就重on9，載具都識自己回血，子彈又無限
去到bf1叫好小小，要按個制先有彈，但就養左班人拎部車係山頂龜

講真，我覺得今集先係至似bf個原版
之前個d(由其2集bc)只係bf skin嘅cod

聽到啲女人支叫聲已經唔想買。 隻game係垃圾，但佢垃圾嘅原因並唔係樓主講嗰啲point

我覺得啲戰機好屈
我又唔識揸
想問問有咩方法對抗到

尖叫聲

但而家佢主打突擊同大行動
如果你係進攻方 你唔衝又唔得

戰機同攻擊機唔屈
屈嘅係轟炸機

部野對aa抗性極高
戰機本來係對付佢嘅但轟炸機今集後面支機槍勁到仆街，換位又快，你尾行佢反而會比佢蒸發

呢d睇隊友
今集未至於冇得沖
不過一定要一齊上，同埋今集d場個個都有幾條路入，好多時flank到

我都想知點打架飛機落黎
成日有炸就成班死哂
但又冇人打到佢落黎

轟炸機就等4號patch啦
而家屈機過外掛

外掛打幾十隻都可能要死一次，轟炸機炸幾十隻都未必要死

其實我想佢出搶坦克嘅function，𢲛手攞把槍，爬上敵人個坦克，打開艙門，做瓜入面個driver，然後搶對面個坦克，咁樣會好玩啲

Halo咩

琴晚俾隻大陸狗揸轟炸機殺180死0
我玩攻擊機射撚到過熱佢都未爆
佢轉F2兩秒打爆我

你講既問題好似集集都係咁

唔撚係呀 係hack呀 係cheat呀 你老母d大陸閪簡值係遊戲cancer 仆街玩aimbot 好開心咩 屌你老母重有用ESP 睇穿牆個堆

轟炸機真係好撚戇鳩

醫療其實好咗 因為自己隊友都會醫 可能係你遭遇唔好彩

我通常都係玩fighter 第一個禮拜射轟炸機落嚟好爽
但係由第二個禮拜開始轟炸機超級屈機

上代搞到我決心唔再買pc版
大陸人九成係外狂

掛

轟炸機太離譜

試過一開波成班人行左2步比個轟炸機 炸9死哂都唔知EA 做咩9 同埋今集人人都可以救人 但係d人都係情願即係衝去死都唔救人

做返bf1個個咪仲好 有三次機會

e家明明輸左 但係戰線都會推前

d人個個話轟炸機勁

但係事實如果比其他戰鬥機追到 基本上係秒殺

利申 只限 4LV戰機

轟炸機條友唔識轉位就係

你味比英國鯊魚戰機追過？ 4Lv可以用飛彈

可以秒左轟炸機

咁火箭的確係秒到
可惜只係的呢招，4機槍轟炸機都唔會驚你

識玩既通常會飛底 等你打唔到佢

不過我都準備轟炸機會比人Nerf到好似紙飛機咁 同BF1架垃圾一樣

其實減低轟炸機對aa武器d抗性就得
而家d轟炸機硬炸完支aa gun重有一半血
加埋今集爛機翼影響好細，我返去補給完先維修都未遲

細個玩1942好過癮喎
人命真係值錢, 你跑咗勁耐去前線
會好唔想咁快死, 玩得緊張好多

BFBC2最正

不過都可以話DICE今集根本無心做
50Lv之後拿唔到錢個BUG,咁小事都唔Fix 你就知佢好極都有限

同埋升Lv走場,解唔到槍個BUG
咁撚小事既bug都唔搶修

好似已經Fix左

係未知比唔比得返之前d錢你

Fix左啦咩

台灣fb群話server hotfix左

seed?

玩BF1942同BF2開心啲

12月4出新map Panzerstorm 一隊可以有七架坦克夠多未？

屌，1941年出架Tiger I 出黎即刻要叫回水

有冇玩過1942?

Bf 1942隻game唔係只係得1942年戰役,但打bf5 1941年戰役出架Tiger I 出黎算點

係，升左架噴火VA，5秒唔洗打爆架JU88啦，無飛機佬制空俾人炸好正路。

有冇見過轟炸機一開始就一下殺半隊？

俾啲時間patch下啦

你地吹捧既bf3 4一開頭都係俾人怒屌垃圾架渣

bf1時代架大轟已經有咁既威力啦，自己隊有fighter攪佢，架轟炸機邊有得咁爽，炸一野就要落機。

bf2果陣戰機粒彈同而家差唔多.成個點D人死曬
轟炸機一開始就一下殺半隊=係D人戇居姐.重生第一時間唔向左右跑走遠離人群

一開始行咗幾步就黎到啦

你都要睇吓個場係咩先重生或早D重生上飛機啦.
講真我玩咁耐.開場比ju-88殺差唔多得5-6次.佢炸完咪比VA爸爸秒(改攻外掛除外,遇到ju-88+改攻=唔洗玩)

Bf1 d 轟炸機比人打幾下就失衡啦

而家個d我紅晒重我以輕輕鬆鬆飛返去補給

你見過WW2戰埸相有女兵未？

咁ww1同ww2前線士兵有冇金槍？

恭喜你場場都遇到對家傻仔機師

咁不如玩post scriptum

咁WW2係有女兵係前線作戰嘅
不過係蘇聯 英軍係唔準女兵接近前線

有冇人覺得bf5冇乜二戰打仗feel?

Bf3 宜家仲玩緊，點玩都唔悶。

連登有幾多人玩
日日有人屌bf 唔真實，有隻玩真實嘅就冇人理

個時squad 又係咁

防空射一輪先60血，連引擎都打唔壞

亞服垃圾,完